MJ迷點睇HBO最新套Leaving Neverland?

無鍾意過mj, 未睇
淨係網上睇過啲總結已經好撚唔舒服, 有段係講mj同個男仔影相成日有個特定手勢用手指掂對方掌心, 個男仔話呢個係佢地喺公眾場合對對方產生性幻想時嘅暗號...

未聽過google下先知喺美國好似幾轟動
唔該樓主down來睇下先

做乜撚